[重點]幾個文宣方向!!!

今個月既發展好快 但同時進步左好多 值得鼓勵
但同時卧底做法層出不窮 包括以下
1. 黨鐵落閘 防暴駐守後放火
2.火魔燒中記者 (己知手足救火 並且係燃料滴出)
3.岩岩長沙灣燒公園
個人覺得係不能推斷我方無可能做出該事情
係對我方係好不利 (如上述 第3
正如上次屯門水魔中左記者 之後民記劈頭向記者道歉 再表達對記者感激
所以今次火魔有救火片斷係好有用

日後文宣方向
1.表明日後行動手法及宗旨 e.g 4色分類法 包括唔會破壞公園呢類休憩設施 脫離目標
2.解釋 助證手足唔會做出傷害無辜行為 (e.g 如手足向記者救火)
3.將日後有關脫離宗旨既行動指向黑狗

絕對支持手足行動 不過要對準暴政目標
第3點絕對不是割席,而是將黑狗一直以黎既暴力 卧底行為連繫
帶出黑狗絕對會做得出任何詆毀手足既行為 共產黨乜都會做得出!!!!

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

唔好唔記得當初我地稅務大樓既道歉係幾有用
即使今次係有救火片段 我都覺得要同記者講聲唔好意思
始終係我地失誤 我地唔可以橫蠻無忌

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

同埋而加交通封鎖既情況下去番自己區好Ｄ！

最重要最重要係不被捕！
好好保護自己，對自己負責任！

認真po

無人理

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

記住2件事，FC 同核爆都唔割